張藝興LAY香港拍攝 女粉絲撞翻生果攤 張主動上前撿拾

據台灣媒體報道，張藝興19日為《極限挑戰》到香港拍外景，所到之處吸引大批粉絲跟隨。節目錄像中，前來圍觀的女孩不小心撞到水果攤，一大盒櫻桃散落在地，他錄到一半趕緊中斷，蹲下身去幫忙撿水果，被大贊男友力爆發，網友大贊「人怎麼那麼好！」

照片中，張藝興和一名戴帽子、穿條紋衣的女孩，再加上港星苑瓊丹[微博]等4人蹲在地上忙著撿櫻桃，大手一抓收得迅速，工作人員過來幫忙時，水果都已經撿乾淨了。他撿完櫻桃後，在回頭拿起錄像用的道具，繼續配合節目拍攝。

仲要得既咩

嘩 大新聞

馬英九睇錶

好人好姐叫lay,驚死人唔知佢係大陸lay🤣

大陸 lay

咁多鏡頭扮吓嘢都要啦

咁耐仲唔退團幾難得

執生果的感覺就是爽!!!

大陸lay開頭又屌鳩exo啲大陸仔返中國搵食
依家咪又係dup低個狗頭死返大陸搵食

大陸lay
真係無改錯名

婦人嚇破膽